[![Build Status](https://travis-ci.org/P-Jonathan/AlgoChess.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/P-Jonathan/AlgoChess)
[![codecov](https://codecov.io/gh/P-Jonathan/AlgoChess/branch/master/graph/badge.svg)](https://codecov.io/gh/P-Jonathan/AlgoChess)
[![Codacy Badge](https://api.codacy.com/project/badge/Grade/f19f544d7cb14e4e8f9f0449b3786b6a)](https://www.codacy.com/manual/P-Jonathan/AlgoChess?utm_source=github.com&amp;utm_medium=referral&amp;utm_content=P-Jonathan/AlgoChess&amp;utm_campaign=Badge_Grade)
# AlgoChess
Videojuego al estilo TRPG (Tactical role-playing game) donde dos jugadores se batirán en un duelo por turnos con el único objetivo de destruir todas la unidades del jugador contrincante!

Informe: https://github.com/P-Jonathan/AlgoChess/blob/master/Informe-tp2.pdf
